〖HKLKU〗李健駕駛大學討論區之即將升格(1)

幾時輪到禾地

有冇得交配先
冇就收皮

有得同車胎交配

笑撚死

我駕大宇宙第一